應唔應該同另一半講自己曾經不好的經歷？

應該點做好

即刻分手啦

有時我都會諗發展一段關係之前
自己有抑鬱要唔要同人地講
好似差人地一等咁

講下咁對方都識就住呀嘛 你唔講陣間佢做咗啲你唔鍾意但唔知

覺得自己好污糟好自責好驚...

要講㗎， 如果唔係對方會喺唔知情嘅情況之下，可能講出啲咩說話或者做咗啲咩事會令你受傷害。 講出嚟係希望令佢懂得如何保護你

如果你覺得你男朋友係就係同你行一世嘅人， 咁你就要考慮下你係咪打算一世都唔講
而如果你打算一世都唔同佢講， 咁你嘅煩惱可能會延續一世， 你諗下你會唔會舒服？

有咩唔講得 拍拖就係要搵一個可以依靠信賴下去嘅人
對方好信唔過嘅咩？

我諗我應該要多啲信任佢同比啲勇氣嘅....我想同我男朋友走落去

結咗婚先講

嘗試下同人講啦
無謂開始咗先講，發覺唔夾
到時仲唔開心

叫你男朋友扮女裝先，慢慢適應

講。
想同佢一世就一定要講
唔係想一世就唔講

我而家都掙扎緊
發展中未一齊 唔係好想比佢知其實我有抑鬱

我都係
雖然食緊藥情況都穩定
但係唔確定對方介唔介意
到最後一刻先講會唔會好自私